(非打手)啊活真係良心食店

屌你老母難食到，狗也不屌

啲飯太多水煲，失敗。啲菜煮得太耐，失敗，嗰汁成灘屎咁，失敗中嘅失敗。
但塊雞胸係幾嫩滑

食神

咩汁黎

乜嘢羽衣甘藍汁，青豆汁咁